《Chill Club推介榜 年度推介20/21》入圍名單

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》- Chill Club 年度十大歌曲 入圍名單】
為你公開40周入圍歌曲，而家開始狂LOOP，
3月14日起，各獎項將逐步開放投票，
全港樂迷，一人一票，選出心水推介!
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

-----
Chill Club 年度十大歌曲 入選名單:
入選資格：2020年5月31日開始，至2021年2月28日前，40周內曾經在《Chill Club 推介榜》成為冠軍歌的歌曲，並由全民投票選出。
2020
Week 22(#1) Ivana Wong 王菀之 《碧玉》
Week 23(#2) Chet Lam 林一峰《世界中心繼續轉》
Week 24(#3) 莫文蔚 Karen Mok《呼吸有害》
Week 25(#4) 林家謙 Terence Lam《一人之境》
Week 26(#5) 許廷鏗 Alfred Hui《無力感》
Week 27(#6) 馮允謙 Jay Fung《開始倒數》
Week 28 (#7) 陳凱詠 Jace《天生二品》
Week 29 (#8) RubberBand《First Date》
Week 30 (#9) Dear Jane《哀的美敦書》
Week 31 (#10) JC 陳詠桐《我該放手》
Week 32 (#11) 黎明 Leon Lai《顧家》
Week 33 (#12) On Chan 陳健安《廢學》
Week 34 (#13) 林奕匡 Phil Lam 《精神時間房》
Week 35(#14) MIRROR 《Ignited》
Week 36(#15) 李克勤 Hacken Lee 《格林童話》
Week 37(#16) AGA 江海迦《See You Next Time》
Week 38(#17) 駱振偉 Thor Lok《成熟‧不了》
Week 39(#18) Gin Lee 李幸倪《幸福門》
Week 40(#19) 林二汶 Eman Lam《再聚》
Week 41(#20) 柳應廷 90s' beat 《迴光物語》
Week 42(#21) 陳柏宇 Jason Chan《感情這回事》
Week 43(#22) 鄭秀文 Sammi Cheng 《如何忍眼淚》
Week 44(#23) 陳蕾 Panther Chan《荒島之幻象》
Week 45(#24) Anson Kong 江𤒹生 x Ian 陳卓賢《蝸牛》合唱版
Week 46(#25) Mag Lam 林欣彤《次元壁》
Week 47(#26) Ronald Cheng 鄭中基《My Only One》
Week 48(#27) 陳奕迅 Eason Chan《致明日的舞》
Week 49(#28) 鄭欣宜 Joyce Cheng《小夜燈》
Week 50(#29) 泳兒 Vincy《溝渠暢泳》
Week 51(#30) Janice Vidal 衛蘭《帶走你的垃圾》
Week 52(#31) 姜濤《愛情簽證申請》
2021
Week1(#32) 葉巧琳 Mischa Ip《二人份》
Week 2(#33) 容祖兒 Joey Yung《東京人壽》
Week 3(#34) Supper Moment《用呼吸栽種最艷美的花》
Week 4(#35) 鄧小巧 《Mean》
Week 5(#36) Cath Wong 黃妍《我心中尚未崩壞的部分》
Week 6(#37) Serrini《~旋轉with me*》
Week 7(#38) 陳奕迅《是但求其愛》
Week 8(#39) 容祖兒《東京人壽》
Week 9(#40) Yoyo Sham 岑寧兒《常願意》

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度十大歌曲

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》-Chill Club年度男歌手 入圍名單】
今年入圍嘅男歌手，你又想同大家推介邊一位？
3月14日起，各獎項將逐步開放投票，
全港樂迷，一人一票，選出心水推介!
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

Chill Club年度男歌手 獎項 入圍名單 (排名不分先後):
1. Chet Lam 林一峰
2. 馮允謙 Jay Fung
3. 林家謙 Terence Lam
4. 許廷鏗 Alfred Hui
5. 黎明 Leon Lai
6. 林奕匡 Phil Lam
7. On Chan 陳健安
8. 李克勤 Hacken Lee
9. 駱振偉 Thor Lok
10. 柳應廷 90s' beat
11. Ian 陳卓賢
12. 陳柏宇 Jason Chan
13. Anson Kong 江𤒹生
14. 陳奕迅 Eason Chan
15. Ronald Cheng 鄭中基
16. Juno Mak 麥浚龍
17. 劉德華 Andy Lau
18. Chiu Fung 梁釗峰
19. 關智斌 Kenny Kwan
20. 劉浩龍 Wilfred Lau 師兄
21. 小肥
22. 姜濤
23. 周國賢 endy jaugwokyin chow
24. 吳林峰

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度男歌手
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》-Chill Club年度女歌手 入圍名單】
今年你會撐邊位女歌手，等佢可以上台感動到喊？🥰
3月14日起，各獎項將逐步開放投票，
全港樂迷，一人一票，選出心水推介!
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

Chill Club年度女歌手 獎項 入圍名單 (排名不分先後):
1. Ivana Wong 王菀之
2. 莫文蔚 Karen Mok
3. 陳凱詠 Jace
4. JC 陳詠桐
5. AGA 江海迦
6. Gin Lee 李幸倪
7. 王君馨 Grace Wong
8. 林二汶 Eman Lam
9. 鄭秀文 Sammi Cheng
10. 陳蕾 Panther Chan
11. Mag Lam林欣彤
12. 鄭欣宜 Joyce Cheng
13. 泳兒 Vincy
14. Stephy 鄧麗欣
15. Janice Vidal 衛蘭
16. 葉巧琳 Mischa Ip
17. 鄧小巧
18. Cath Wong 黃妍
19. 容祖兒 Joey Yung
20. Yoyo Sham 岑寧兒
21. Stephanie Cheng Yung 鄭融
22. Serrini
23. Fiona Sit 薛凱琪

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度女歌手
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》- Chill Club 年度新人 入圍名單🎤】
今年新人競爭激烈，就靠你一票推介佢哋上台！
3月14日起，各獎項將逐步開放投票，
全港樂迷，一人一票，選出心水推介!
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

-----
Chill Club 年度新人 入圍名單(排名不分先後)：
1. 柳應廷 90s' beat
2. Anson Kong 江𤒹生
3. Anson Lo 盧瀚霆
4. 駱振偉 Thor Lok
5. 阿神曾贊學
6. 應智越 MrLittleCat 細貓
7. Aria Lam 泫希
8. Michael C
9. FIESTER
10. Vera Liu 廖貝瑩
11. Laiying エミー TANG 鄧麗英
12. Madboii
13. 曾 JimBo 柏鈞 曾柏鈞
14. VSing
15. 謝高晉 Kochun Tse
16. 林聰 Nichung
17. All For One
18. k.ELLY 王嘉莉

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度新人
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》- Chill Club 年度組合 入圍名單🎤】
年度組合，邊一個係最愛？🥰
3月14日起，各獎項將逐步開放投票，
全港樂迷，一人一票，選出心水推介!
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

Chill Club 年度組合 獎項 入圍名單(排名不分先後):
1. ERROR
2. RubberBand
3. Dear Jane
4. MIRROR
5. Zpecial
6. Nowhere Boys
7. ILUB TV 艾粒
8. ToNick
9. Supper Moment
10. per se
11. ONE PROMISE

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度組合
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

重要嘢講三次
記得投票！
記得投票！
記得投票！

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》- Chill Club年度唱作歌手 入圍名單🎤】
佢哋又唱得又作得，最緊要，係你都投得！👍
3月14日起，各獎項將逐步開放投票，
全港樂迷，一人一票，選出心水推介!
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

-----
Chill Club年度唱作歌手 獎項 入圍名單(排名不分先後):
1. Ivana Wong 王菀之 (《碧玉》 曲︰王菀之)
2. Chet Lam 林一峰 (《在世界中心繼續轉》曲/詞︰林一峰)
3. 馮允謙 Jay Fung (《開始倒數》 曲︰馮允謙, 《地球來的人》曲︰馮允謙)
4. 林家謙 Terence Lam (《一人之境》曲︰林家謙,
陳奕迅《致明日的舞》曲︰林家謙,
《特倫斯夢遊仙境》曲︰林家謙,
黃妍《我心中尚未崩壞的部份》曲︰林家謙
陳奕迅《是但求其愛》曲︰林家謙)
5. 陳凱詠 Jace (《天生二品》曲︰陳凱詠)
6. RubberBand (《First date》曲︰RubberBand, 《健兒》曲/詞︰RubberBand, 《每道微小》曲/詞︰RubberBand)
7. Dear Jane(《哀的美敦書》曲︰Dear Jane, 容祖兒《東京人壽》曲︰Howie@Dear Jane, 鄭融《多喝水》曲︰Howie@Dear Jane)
8. 林奕匡 Phil Lam (《精神時間房》曲︰林奕匡)
9. On Chan 陳健安 (《廢學》 曲︰陳健安)
10. JC 陳詠桐 (《我該放手》曲︰JC陳詠桐)
11. AGA 江海迦 (《See you next Time》曲︰AGA江海迦 薛凱琪《哥本哈根的另一個我》曲︰AGA江海迦)
12. 駱振偉 Thor Lok (《成熟不了》 詞︰駱振偉)
13. 王君馨 Grace Wong (《Casada》曲/詞︰G. Racie 王君馨)
14. Ian 陳卓賢 (《鯨落》曲/詞︰Ian 陳卓賢, 《蝸牛》曲︰Ian 陳卓賢)
15. 陳蕾 Panther Chan (《荒島之幻象》曲/詞︰陳蕾, 《旁觀有罪》曲/詞︰陳蕾)
16. Zpecial (《深夜告別練習》曲︰Zpecial)
17. 劉德華 Andy Lau (《繼續美麗》詞︰劉德華)
18. Nowhere Boys (《最後的搖滾》曲︰Nowhere Boys)
19. Stephy 鄧麗欣 (《著地》詞︰鄧麗欣)
20. Janice Vidal 衛蘭 (《帶走你的垃圾》曲︰衛蘭)
21. 姜濤 (《愛情簽證申請》詞︰姜濤)
22. 鄧小巧 (《Mean》詞︰鄧小巧)
23. 葉巧琳 Mischa Ip (《二人份》曲︰葉巧琳)
24. Cath Wong 黃妍 (《我心中尚未崩壞的部份》 曲︰黃妍)
25. 容祖兒 Joey Yung (《東京人壽》曲︰容祖兒)
26. ILUB TV艾粒 (《奇妙事不斷有》 詞︰艾粒)
27. 周國賢 endy jaugwokyin chow (《時間的初衷》 曲︰周國賢)
28. ToNick (《時間的初衷》 曲︰恆仔@ToNick)
29. Supper Moment (《用呼吸栽種最艷美的花》曲/詞︰Supper Moment)
30. per se (《不日之約》曲︰per se)
31. ONE PROMISE (《明年見》曲︰ONE PROMISE)
32. Serrini (《~旋轉with me*》曲/詞︰Serrini)
33. 何啟華 DeeGor Ho @ERROR (《我們很帥》詞ee@ERROR)
34. 吳林峰 (《樂壇已死》曲:吳林峰, 柳應廷《迴光物語》曲:吳林峰)

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度唱作歌手
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

【《Chill Club推介榜 年度推介20/21》- Chill Club年度 幕後獎項(作曲人、編曲、填詞、監製）入圍名單🎤】
幕前賣力唱，幕後用心做，先可以令樂壇發光發熱，
一於以此機會，嘉許樂壇的幕後英雄！😎
人人樂壇，音樂第一！

Chill Club推介榜 年度推介20/21 大會網站：

-----
Chill Club 幕後獎項
Chill Club 年度作曲人 入圍名單(排名不分先後)
1. 王菀之 (碧玉)
2. 林一峰 (在世界中心繼續轉)
3. 鄧智偉(呼吸有害)
4. 林家謙 (一人之境, 致明日的舞, 我心中尚未崩壞的部份0.5,是但求其愛) 3.5首.
5. 陳巧威(無力感)
6. 馮允謙/T ma (開始倒數)
7. 馮翰銘 (天生二品 0.5, 格林童話 0.5)
8. HIRSK/陳凱詠(天生二品0.5)
9. RubberBand (First date)
10. Howie@Dear Jane (哀的美敦書,東京人壽)
11. JC 陳詠桐 (我該放手)
12. 雷頌德 (顧家)
13. 陳健安 (廢學)
14. 林奕匡(精神時間房0.5)
15. Edward Chan(精神時間房0.5帶走你的垃圾0.5)
16. 王雙駿(Ignited)
17. 徐沛昕(格林童話0.5)
18. AGA江海迦 (See you next time,哥本哈根的另一個我)
19. 黃丹儀 (成熟.不了)
20. Vincent Chow/澤日生(幸福門)
21. 盧凱彤 (再聚)
22. 吳林峰 (迴光物語)
23. 佳旺 (感情這回事)
24. SHIMICA/DANIEL CHU (如何忍眼淚 0.5)
25. 陳蕾(荒島之幻象)
26. Ian 陳卓賢(蝸牛)
27. 蘇道哲(次元壁)
28. Sebastián Giraldo Obando / Fernando Tobon/ Andres Munera (My Only One)
29. 何山(小夜燈)
30. 馮穎琪(溝渠暢泳)
31. 衛蘭/溫翰文 (帶走你的垃圾)
32. 吳育澤/徐偉銘/張與辰(愛情簽證申請)
33. Olof Lindskog/Josephine Glenmark/葉巧琳 (二人份)
34. Howie@Dear Jane/容祖兒 (東京人壽)
35. Supper Moment (用呼吸裁種最艷美的花)
36. 藍奕邦/謝國維(Mean)
37. 黃妍(我心中尚未崩壞的部份 0.5)
38. Serrini, Yeung Tung(~旋轉with me*)
-----
Chill Club 年度填詞人 入圍名單(排名不分先後)
1. 林夕(碧玉)
2. 林一峰(在世界中心繼續轉)
3. 羅健成(呼吸有害)
4. 林家謙(一人之境)
5. T-Re無力感)
6. 檸/馮允謙(開始倒數)
7. 鍾說(天生二品)
8. Tim Lui(First Date)
9. 黃偉文(哀的美敦書,顧家,如何忍眼淚,次元壁,小夜燈,帶走你的垃圾,東京人壽,哥本哈根的另一個我)(7首)
10. JC 陳詠桐(我該放手)
11. Oscar(廢學, 致明日的舞)
12. 陳詠謙 (精神時間房,Ignited,感情這回事,愛情簽證申請0.5) (3.5首)
13. 林若寧(格林童話,蝸牛)
14. 何方(See You Next Time,幸福門)
15. 梁柏堅/黃丹儀/Pam/Thor駱振偉(成熟不了)
16. 周耀輝(再聚,溝渠暢泳,我心中尚未崩壞的部份0.5)
17. 小克(迴光物語, 是但求其愛)
18. 陳蕾(荒島之幻象)
19. 小雪(My Only One)
20. 林寶(二人份)
21. 鄧小巧(Mean)
22. 王樂儀(我心中尚未崩壞的部份 0.5)
23. Serrini (~旋轉with me*)
24. 姜濤(愛情簽證申請 0.5)
25. Supper Moment (用呼吸裁種最艷美的花)

------
Chill Club 年度編曲 入圍名單(排名不分先後)
1. 王菀之(碧玉)
2. 林一峰(在世界中心繼續轉)
3. 鄧鼓(呼吸有害)
4. 林家謙(一人之境,致明日的舞,我心中尚未崩壞的部份,是但求其愛) 4首
5. 陳巧威(無力感 0.5)
6. T ma (無力感 0.5, 開始倒數 0.5)
7. 馮允謙(開始倒數0.5)
8. HIRSK (天生二品)
9. RubberBand/雷柏熹(First Date)
10. Dear Jane(哀的美敦書0.5)
11. 黃兆銘(哀的美敦書0.5,我該放手0.5)
12. 徐浩(我該放手 0.5,蝸牛)
13. 雷頌德 (顧家)
14. JNYBeatz/陳健安 (廢學)
15. Edward Chan (精神時間房,感情這回事0.5,帶走你的垃圾0.5)
16. 王雙駿(Ignited,迴光物語)
17. 馮翰銘(格林童話)
18. 何秉舜@ goomusic(See You Next Time,東京人壽0.5)
19. 黃丹儀 and the Chill Club Band(成熟.不了)
20. Gary Tong (幸福門)
21. 孔奕佳(再聚)
22. 佳旺/Ariel Lai@emp (感情這回事)
23. SHIMICA/DANIEL CHU(如何忍眼淚)
24. 蔡德才@人山人海(荒島之幻象)
25. 蘇道哲(次元壁)
26. 何山(小夜曲)
27. Josh Yeung/CMgroovy (溝渠暢泳)
28. 溫翰文@emp (帶走你的垃圾0.5)
29. 吳育澤(愛情簽證申請)
30. Olof Lindskog/ Josephine Glenmark(二人份)
31. Howie@Dear Jane(東京人壽0.5)
32. 藍奕邦/謝國維/Steffunn勳 (Mean)
33. Yeung Tung(~旋轉with me*)
34. Yusuke Hatano(哥本哈根的另一個我)
35. Supper Moment/ J1M3 (用呼吸裁種最艷美的花)
--------
Chill Club年度監製 入圍名單(排名不分先後):
1. 王菀之 (碧玉)
2. 林一峰(在世界中心繼續轉)
3. 鄧智偉/莊冬昕(呼吸有害)
4. 林家謙(一人之境,致明日的舞0.5,我心中尚未崩壞的部份,是但求其愛0.5)
5. 陳巧威(無力感)
6. T ma(開始倒數)
7. 馮翰銘(天生二品,格林童話)
8. RubberBand/雷柏熹 (First Date)
9. Howie@Dear Jane/Tim@Dear Jane/關禮琛(哀的美敦書)
10. 徐浩 (我該放手,蝸牛)
11. 雷頌德(顧家)
12. Adrian Chan/陳健安(廢學)
13. Edward Chan(精神時間房,感情這回事,帶走你的垃圾,愛情簽證申請,二人份,我心中尚未崩壞的部份0.5)(5.5首)
14. 王雙駿(Ignited,迴光物語)
15. 舒文@Zoo Music(See You Next Time,東京人壽,哥本哈根的另一個我)
16. Joey Tang(成熟.不了)
17. Alvin Leong(幸福門)
18. 林二汶/伍卓賢/于逸堯(再聚)
19. 蔡德才@人山人海(如何忍眼淚0.5 荒島之幻象)
20. SHIMICA(如何忍眼淚0.5)
21. 蘇道哲(次元壁)
22. 區丁玉(My Only One)
23. 陳奕迅(致明日的舞0.5,是但求其愛0.5)
24. 何山(小夜燈)
25. CMgroovy/馮穎琪(溝渠暢泳)
26. 藍奕邦/謝國維/Steffunn勳 (Mean)
27. Serrini, Yeung Tung(~旋轉with me*)

#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度作曲人 #ChillClub年度編曲 #ChillClub年度填詞 #ChillClub年度監製
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

嘩 Kelly張相完全唔同樣嘅

其實許廷鏗首無力感係唔係講2019年

隔離唱到街知巷聞
但無份

各大榜成績都好差

天生二品四台冠用晒啲quota

歡迎過黎討論
有哂圖好似易睇d
[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (67)回憶的歌 陣仔找數啦!!!

一人一票，有d擔心
香港人識閪音樂咩，包括我
曲詞編監到時咪人投我投

到時又係姜濤